有冇人已經走晒全部契媽嘅ETF

139走哂

我
80先上返契

我琴晚走埋最後嗰隻3D Printing唔玩啦

仲有冇sh

我剛剛入

有無反向ark etf買

果然只係「契」媽

SH到咁上下就all in溝

SH緊

12月尾佢親口叫大家走
你而家先走黎問？

149入 122走左

仲唔走呀?ark 被人針對，大户睇住佢買賣黎沽空，愈多人走，佢個價會愈低

你應該又係45-50接貨啦

博唔刀48

豬幾多

1月又叫一次